美眾議員加拉格爾：中共碾碎整個一國兩制

碾碎又如何?就係唔怕你美帝,就係唔怕全世界,全部都係紙老虎,過多一排咪繼續爭住同支那做生意,支那又贏!!